「唔好買」MYSTERY RANCH 同好［6］ 等緊2 day

舊post

「非潮牌」MYSTERY RANCH 同好［4］

【727光復元朗前哨戰】係元朗西鐵站外搞「元朗恐襲」放映會

邊個1001唔開post

香港有邊到可以整章？

留名，邊度買章高質？

我都想知

回“五” #1000嗰個，
你諗多咗，係當 lost parcel 咁叫 hkpost check.

已經問緊等覆
huckberry堅持話lost咗等refund

tactical章可以去呢個網買

大部分都係made in usa
可用集運
有唔少custom made章揀

成日睇live見到班狗都揹呢個牌子
好彩上個月已經放3dap1dap scapeartist 出去

咁你又唔好咁諗
班狗用同一樣野我地就賣撚哂佢我地都好唔得閒

關咩事姐，大把記者朋友同發夢嘅手足用呢啲孭gear啦

岩呀 發夢聽到十八樓講一年前賣左500個asap比方向報

反正佢地都係得二手飯岩食 咪賣比佢地囉

仲未計依個係美國牌子
梗係支持美帝

唔通班狗用Lowa.CP果D又唔買唔用咩

3Days CL隻綠好似靚過2Days果隻...
但個價一個等於兩個....

mystery ranch scree
有冇清有興趣？

Sor 嗰 ry 先，其實我係想 re 五#1001 嗰個，手殘腦又殘打錯

點都好，有袋又有錢翻袋嘅， 進貢俾夢遊基金。

已經進貢咗
繼續夢遊爬山

夢遊時孭 mr出去， 記得搣章甩扣，低調啲好。

有無知邊度可以整章，想整返個「HK ARMY」

屌，Huckberry用信件郵費寄2day assault
香港郵政局話過咗size扣起唔派再退件番老美
錢都退埋，焗鳩我要用集運囉屌
咁弱智都有

我諗都唔諗就J
因為而家用緊UA , 其實無外袋插遮
去旅行容量細都有d唔方便

我直頭薯look都要用MR,已經唔理形象不符
y zip+頂袋真係好好用，平時裝野咪開頂擺野
去旅行買完野，y zip好似擘大個口塞哂d貨，搞撚掂

平時番工d證件擺頂袋，右手開zip揾兩揾就可以拍卡。 真係好撚爽

某年Asap表示.同我鬥容量細??

我建議所有想入手mr的巴打，一步到位真係可以走小好多冤枉路，我由ua到front到1day，一步一步升級上去到而家用1day先叫了左件心事，如果一開始就買1day，真係慳返唔少錢

Agger

所以我直去兩日襲擊袋
非美製同25l coulee咪又係差唔多價錢

2day唔係美國製，好快又會想換㗎啦，我就係一個好例子，唔係話非美國製唔好，ua同front都正，好實用，特別係front，但始終有一個情意結會想買美國製

一dd
如果係皮具0個d有種味道同風格就想要美/日製

但MR係功能野，我就唔太理產地
好用，耐用就夠

我又唔同意，UA 1 Dap ASAP我都有，UA我都仲幾鐘意用

2dap除左非美製，最唔好的地方係冇哂d#10拉鍊頭同條腰帶好雞，所以我用番1DAP同camo ASAP算

有冇巴打知香港有冇地方可以整到香港加油依一隻章
一定好多人買

要美產咪買美產囉,實用野有乜所謂.

咩產地都好，只要係好袋就得啦

開心使用中

開團，預埋我

X2

x3

俾啲圖你地j下

巴打太瘦

圖入邊果個佢個仔黎架下話

唔講以為同SATL一樣大

上面巴打張圖嚇得我,以為2day搞咩咁大個

師兄，2DAY係咪都有果塊FUTURA背板？

邊有咁大個仔 美國嘅表弟嚟
個袋要等到聖誕先有用住1、3day先

2day同2018ver. 3Day 真係好似樣.都係中意舊版多D

我都諗緊買2Day定3DayCL，好怕比巴打講中...
本身喺睇中3DayCL先，但見2Day就出...
自己又肥又矮，揹啲窄身背囊真喺好肉酸...
3DayCL上18樓睇過又好似有啲太大...
同埋第一眼鐘情3DayCL 佢隻綠色多啲

BUDGEY許可咪3DAY
唔會錯
好似HIPMONKEY咁
美製同非美製跟本唔同料

集運用咩好

好似咁撚大個咁
巴打幾高?

卡奇/forest實物圖有冇人有

有無巴打放1DAP/ ASAP
最好係黑色

留名一身蟻

其實睇用途，你如果daily 唔係裝太多野3 day 會太大，同埋裝唔滿個袋塌曬都唔好睇

無錯
3day成30L
見過米7 高dd用綠色3day好似龜殼咁

我米七尾都係用1day, 美制條zip 同個章真係高質d, 我都建議一步到位買 1day 或者3day

有人追品質，有人追功能
無得一概而論既

2day呢？

完全唔覺高質d
2個美製袋（1dap/3dap）都係1年唔夠就咁
D防水膠一絲絲咁甩

你揾d損耗位黎入
每人開關幾多次，用法又唔同

呢個位一定會有損耗

我自己都係MR死忠
有四個MR BACKPACK
用依款拉鏈真係好易爛
我3DAP 買黎去旅行 用左14日番黎已經開始係咁
1DAP 日日用，爛都又得佢
相反FRONT/scapegoat 25 都無咁既問題
岩岩BID番黎既舊款RATS好彩唔係用依種拉鏈

老老實實 我係好鐘意依個牌子，但佢依隻拉鏈真係唔好，損耗得好快

我用ua成兩年
每日起碼拉關幾次
防水位都叫有合理損耗
有次搭電梯見到人孭既ua拉鏈位殘到好似生濕疹，甩哂皮一岩一忽
但拉得埋拉鏈，佢接受到咪得

跟，美製mr 條拉鏈係咁，死症， 除非買野菲製嘢。。。。

不過新嗰啲3day, asap 用 IR compliant zipper， 同舊款比會係點，有無巴打知？？

岩岩賣左個front, 準備入手2dap

因為見人用UA 條防水膠甩得好誇張，所以覺得1dap 個zip好d, 冇比較過front

我覺得應該出1.5day/整細D個2day
2day都成27L，同3day分別唔大，應該係平版3day

但樓上有巴打孭2day都唔係太大咋喎

巴打你再落多次單未？2dap係咪無code?

咩code

discount code

無呀

2day作馮EDC pack都係太大 又唔係英製 買front 好過

台灣聽日就有2dap賣，永高行仲唔開賣，睇黎諗住散晒D front先

真係睇平時裝開咩出街。
front放唔到laptop. 放多D野又好難拎。

應該係入面無野，扁晒睇落細D
差3L外表唔會差好遠

如果轉25L左右，取代UA24會吸引D

呢個L數仲有coulee 25
裝水裝遮裝腳架仲方便

不過都係非美製不了

防水性能ok

有冇ASAP user 同我一樣都係因為呢條拉鍊所以唔揀1dap?
實在太好用 拎細件野唔洗令轉成個袋開 19版asap客量又大返

買完1day，又想入多個asap

下面係咩年份asap？

有無人用緊coulee 40諗住露營/backpackers用
整體有冇大問題？

黑色同右邊迷彩係咩

想買個黑色
但有1DAY ASAP MC
同埋 3DAY CL
好似到達人生頂點咁..再升應該係玩莫斯科龍個D

1 day 同front 除左美制菲制 仲有咩大分別
我見1day 貴好多 買左front

放心 遲下你就會買番1dap

跟住可以入手overload

19年
其實兩張都係同一個袋
痴左個patch落去姐

内籠好唔同，front只夠位可擺水袋 但1day有laptop袋

日用袋同行山袋既分別

天氣熱，揹到背脊位有陣味，點搞好

用洗衣粉開水浸下 再晾返乾
或者可以買防水布料專用洗衣液

前後用左3年半,香港露營,去過西藏,日本,尼泊爾行山,無任何問題

用左3年,岩岩係尼泊爾唔洗落rain cover,都頂到行成日中~細雨,無乜濕

考慮緊front or 1 day, 除左個側袋，容量兩個係咪差咁遠？ 我平時normal 返工 / 做運動用，同埋我170中等身材唔高，1 day咁長唔知啱唔啱我，重點1 day個價貴double 巴打有咩建議？

1day

巴打係返工同做運動分開定返完工去做運動先？

front同1day容量差唔多，但front再多兩個側袋，其實幾方便用泥放d小件or水樽，就咁屈隻手去後面就拎到，唔洗下下開主袋or頂袋

如果未用過mr，可以由front起步先，真係鐘意mr之後再慢慢升級都未遲

有冇師兄有用UA24?

要買1dap就快手,下年改版

改咩？？

- 可調較背帶 > 固定背帶
- 加入notebook / tablet 間隔

固定帶

Why?

兩個都有機會。不過有時個袋裝對鞋已經無乜位

如果咁講front方便好多喎，仲要個價平咁多，同埋我唔高用1 day可能無咁好睇

咁我可以話兩個都唔岩你，我之前用front都淨係放多套衫褲。。。。

有無手抽袋好用

咁誇張？上YouTube 睇開箱就咁睇容量都算大喎

如果淨係用運動就好好用。
你落永高行睇下實物就明。
想放多D野要執位，但拎底果D野時就要開晒中間條拉鍊，開完上面D野又散晒。

我覺得就算3day都唔係好大
我日常都係帶一個筆袋 一個headphone 一件後備tee 一把縮骨傘 加多個pouch放雜物
都放左半個袋
有時入一入超市都塞滿
發夢既話剩係安全帽都3分1個袋
感覺上冇預期中放得多野

1day放兩套衫再+對鞋既話
我覺得應該唔會剩好多位放其他野

Ic 但我覺得都ok既，始終我要個大少少就OK, 太大就over左，其實一開始想玩UA既，不過真係唔實用，搵日上永高試下front先

用緊ua 3年幾 日常返工 少量文件水樽縮骨遮
有時做運動帶多套衫褲都ok
最近發夢攀石帶多個頭盔出去就好窄洗
個y型設計好方便 攞野放野都好快
呢排想買個大小小嘅 見2day新款會唔會好啲？
1day asap貴成倍但容量都唔係大好多？

都係果句啦
豐儉由人 買唔起美製咪玩菲製越南野囉
買MR就係為美製軍品
Edc pack顧名思義就係for日常用
如果行山sport既背囊大把其他牌子有得選擇

帶頭盔，多件衫換下就3day 啦
e 家個3day , 頭盔，衫，3m 口罩 ，手套同急救包係我個個星期入夢標準裝備

其實有個removable stick-it外掛比軍系包放頭盔既
不過ua front 果d就用唔到
（舊版ua係有個位可以上 但係四年前款）

放出面太揚好難比警犬攪

樓上巴打話攀石
Anyway 今時今日你成身黑咩住牛龜咁大袋野軍系look 都照搵藉口入你嫁啦
我就多數放電單車頭盔既

Stick it唔平
唔care正版可以search 太陽雪

正版都冇貨了

我呢D 30代大叔放入袋仲未比警犬攪過
不過3day發夢真係啱啱好
勇武既拎埋行山杖都仲得

btw 手貝果個把(咩)字點打出黎?我有開增用字都搵唔到

上個星期5見18樓好似有沙色

固定帶會唔會平啲先😂

Huckberry買2 day assualt 無得揀size S/M, L/XL
但官網有 呢個係指背板定真係袋size?
唔係得一個size 27L?

孭既size, 好似著衫咁
但容量都係27L

尋晚上左18樓睇 front 真係好山系feel好累贅

huckberry個size係L/XL黎

夢遊唔敢咩，唔係黑色
無黑色袋

等返貨mc色

咁ok喇
小弟比較高

2day個size,唔同美製果隻，得兩個size。
我178cm,都訂左L/XL

huckberry無得揀
既然你178 都l/xl
高過你既我就做咗正確選擇

屌，原來18樓係親警

今日有frd上去，因為揀袋時講咗啲反警立場，被18樓啲人寸

好均真，18樓啲人服務係好同專業
但係如果價值觀係黑白不分
撐狗唔撐人的話
呢件事一日未完，應該要抵制

我就唔信MR淨係得一間賣

今時今日撐警既都不了

去外國網買都得啦

我果日全黑上去課金個腰PAD都冇比說話我聽
不過親警就
不過MR官網block信用卡真係好煩
去日網買又貴好Q多

點樣block信用卡法？ 即係香港既就唔比買？

checkout唔到
如果有AE既可以一試

唔好係香港買Mr 18樓係總代理

不過mr算守得好嚴
我習慣開上網買野最後都係要去18樓買3day

不過未試過用代購
如果代購收10算樓下已經平過18樓

搵架仔/菜English 買啦

㗎仔mr貴到痴線哦
3day cl賣差唔多7萬yen
對返港紙過5000
買日限就話姐
english choi地盤有咩網可以睇下?

估唔到

都真係守得好密 試左幾個地址都reject
會繼續搵其他方法買

應該係睇你張信用卡就check到外國卡唔收

2day 唔錯，係驚太大
front 就18冇黑色
有啲心思思買1day 好靚

佢解釋話地址 check到係集運 同埋要去返代理到買

1day靚 又啱女仔用但真係有d貴..

永高賣晒黑色front 佢建議我買UA 24 大家點睇

近近地響台灣撞下彩，睇下集運之類寄唔寄香港
計番港紙都係貴美金價錢幾廿蚊啫

擺明同你講架喇
香港代理食撚屎啦，撐警又遲番貨
有service都唔撚幫襯你添呀

淨係試袋來講18樓係好地方來

依個就指定動作
上網買鞋都會出鋪試款試size先啦

兩回事 ua無背負 無側袋 完全無可比較既地方

18樓想散貨炸

海外買再用集運啦

平一截⋯⋯⋯

18樓唔理佢咩立場，本來就好多狗幫襯

UA 24 好似有側袋喎

咩網買？剩係試過18樓買

18樓返左UA24?

最新依隻？

香港已到貨？因為佢同2dap同期出 香港應該未有

18樓

上google search product name
大路嗰啲網都買得過

台灣買囉

利申：有fd係台灣

送冰巾

撐警不了
上網好難買MR

請問下19年版既asap係咪真係大過1dap
asap成日改size lol

ASAP 2019 20L
1dap 2019 18L

價錢Asap貴150$

前幾日都未有，自己上外國網買咗

永高行本身就係賣警察用品起家
根本最初主要客群就係警察同紀律部隊
你哋唔係而家先知掛

係近幾年多咗人將戰術用品、outdoor gear 當係潮物
及 MR 變咗潮牌
佢哋先至多咗一般大路客
宣傳方向、入貨亦都調整到大眾化啲

1 day 嗰個唔係 laptop 袋
官方解說在設計上係一個可放水袋的多用途袋
所以背部左右都有水袋吸管出口
係大家覺得個 size 可放電腦，又唔掂地好似好保護咁解
MR 真正講明 Laptop 袋的係有 pad 的

另外 Front 設計係打獵用，所以無拉錬扣，以防聲響嚇走獵物
所有打獵系列都係無拉錬扣

啞色的拉鏈邊係 IR-compliant (防紅外線)
呢隻料係咁
而且係 MR 同 YKK 合作出
唔完全係 MR 單方面問題

係Campsaver俾人Cancel咗單

有牌子 買得過

永高行應該落哂咀頭同總公司講要block海外買家

集運就梗架喇

已經用咗集運
Billing Address都用埋美國自己地址

有無update?

電單車頭盔fullface都放到？

撚狗必備

黑色front周圍都無貨

無人應就自己搞
留咗email俾香港某繡章生產商，以國旗size為標準。睇下min order幾多，收幾多錢
而字體版權方面梗係問番Kyo Chen, 得到首肯之後先再傾其他細節

但既然問得香港廠就應該唔會平，問taobao 應該好撚危/ban 鳩你

希望大家聽到價錢都出分力支持下

要呀

要lm麻煩有update即時講我即時科水

要呀等update

想要自油Hi

要 thx

暫時只訂一款

留名

Lm

巴打不如開個tg group計人數？

支持，要呀

有冇咩外國網買到黑色front

你send個contact俾我等我開個group先

Update: Kyo Chen已答覆

所以今次我只會收成本價，invoice一出就會upload , 絕不會食夾棍

開完group就會send link計人頭數，如果一人訂多過一塊當然唔係問題，到時響group俾個數目我

收錢方面我睇睇點搞

巴打麻煩哂，我應該要3塊

留tg再傾

推 我都想要

+1

有興趣

update: group已開

愈多人訂成事機會愈高
min order應該唔細
希望大家和理非/冷氣軍師都整番張黎表達自己立場

update
繡章公司：
細小既筆劃線條繡唔出
無生產數量限制
請報數後方能正確報價

Update
google order form已出，請入tg group填form

個Front一唔係裝滿晒個頂就塌哂落嚟
係唔係冇方法解決

有無巴打知個袋外面污jo左可以點洗
驚整到個潑水層無左

頂格唔好放重野

呢個係mr y拉鍊通病，有無放野都會塌

唔該晒巴打

有無人試過係backnature買？

水同行分别係邊？行就翻去舖保養，水就寄翻美國？

2 day 拉鍊唔順有冇人知點搞？搽啲防水蠟有冇用？

唔駛搞，用用下就會順。

頂佢,等左咁耐,2 DAY 居然唔係美制

美製應該2千尾

賣貴D冇咁公廁

應該三千中 ASAP 1dap都二千鎂

巴打係邊到買？

依度又推下

終於開賣

罷買啦
仲疑似偷人地product相當自己廣告
俾d創意啦

點搞運送？
定等18f算

可唔可以乾洗
或者用果d高溫蒸氣清潔器

人地tw總代理都賣到斷貨（好似
你仲夠膽死講9月先賣
香港啲舖頭又人血饅頭又慢

垃圾永高行食水深番貨慢仲要係藍絲

各位巴打，邊到會有D特別D玩味重既章賣？

口咩款黎？

成個model name寫咗喺袋面

其實我第一次買Mr ,要試清楚，見佢有分size ,2day 上網又冇乜相or料

其實無咩試唔試清楚。
你就算上18樓都唔會裝野入去，用幾粒鐘。揹一揹上身試鳩到D乜姐。。。
跟guide訂size咪算。

你諗清楚係咪用得慣Y形拉鍊好過啦

久唔久都有人話d袋好大裝唔滿塌皮唔好睇，
但係真係唔係個個肥仔都接受倒自己孭細袋...
咁我就share吓我自己解決塌皮嘅方法啦~

個袋塌皮嘅

搵個18L咁上下嘅防水袋裝適量嘅空氣再勒緊佢

塞入個袋度，咁個袋就唔塌皮又唔會變重了

防水袋就最好買個有piston可以放氣嘅，要多d空間嘅時候會易搞d，我本身大汗，通常會袋件衫同毛巾出去換，換完衫掉落個防水袋度就又合情合理又衞生喇~

同埋話就話有size分
但有哂索帶俾你較，再者鬼佬肥斯大隻先L/XL
我地亞洲人size都係S/M , 除非樓上真係鬼佬身形啦

3day諗極都諗唔明有幾edc

其實又有幾唔edc呢🤔
天氣凍少少拎件外套
有時要拎部電腦/相機
拎定把宿骨遮
shopping裝吓嘢
唔駛突登塞嘢都漲哂啦

成個邏輯我望唔透
大份→買大袋→無野裝→袋塌→專登揾野填充個袋

點解唔直接
大份→接受自己無野拎→買細袋
或者
大份→變做細份→買細袋
完

我塞埋部d5+ 大三元都裝唔晒
照你講咁就唔洗塞個吹氣袋落去啦

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

個感覺好似女仔買完Hermes Chanel
點都塞番個frame等個內籠乾淨整潔同支撐
佢就可以攞個袋出去哂命
都合理，人地成10 皮買個袋既作用就係咁

3day頂盡3千幾，作用係軍人粗用裝哂d救命架生，有事就極速開袋攞野執生
我地就裝edc, 唔使搞到為3k 野好似女仔咁姿整呀嘛

我都係見有人問過先suggest個方法姐
始終唔係個個都會買幾個唔同大細嘅背囊
有d人會想買個大嘅嚟用嘅但係都會驚“平時唔漲唔好睇”嘅

至於成4千銀買個袋貴唔貴就真係人人唔同了...

同意，平日1day/ asap已好夠

請問2DAP香港幾時會有？#adore#大概幾錢？#touch#dogThanks

front個訂價都係usd199，應該都可以參考吓嘅

搵搵下搵到有個網賣front US$99
個價好吸引可惜冇黑色

黑色係hk限定，得永高同觀塘有

175買m/l
我183 用xl都覺得太長

其實size只係關個背板大細事 同埋佢官網都有推薦幾高就買咩size 17x建議都係m啦

佢本身預頭盔用stick it掛出面

我用3day覺得啱啱好
跑唔郁有冇拎返條腰帶黎用
我覺得用左好跑好多

果個係碳色。。。。

舊款個d袋/腰包 例如hip monkey個d
其實香港會唔會再返貨??

o sorry我去驗吓眼

新手想買 想問下Mystery Ranch 2 Day Assault Black
呢隻而家邊到有得買

留名，我都想要。3 day user

搞返清
本身係有黑色 Front ，非香港限定，但成日好快賣晒。
碳色係永高行同 MR 夾整出來的香港別注版

而因為黑色之前一出就好快清晒，印像中永高行好似有講過話有叫 MR 加製重出黑色( 定係話特別Order返咗批黑色﹐唔記得了) ，同別注版係同一批貨返，可能咁而好易搞錯黑色係香港版

18/F 都仲有菲/越制 Hip Monkey

依家我3 days 都係旅行用,
平時返工都係 Hip money / Booty
要打波既日子拎衫褲鞋拍, 都係asap 攪掂

師兄好多袋

拎個3day 袋住個asap+1dap 咁咪漲囉
入便各有各有各放又有間隔不知幾好
攞你命3000咁

果位巴打真係好肉酸
話自已平時行下街買野都夠塞
你日日去濕平都買咁多野
咁你出門口果一刻個袋唔漲點算？
為左谷漲個龜背要吹漲個airbag塞落去
到有野買果時要拎出黎放氣 《
諗起都夠好笑 見到實指住佢笑

三千幾蚊買個袋對有d人黎講係貴既 我覺得平添
我認同美製袋賣返呢個價錢一定好過d大brand歐洲袋係d血汗工廠造但開到十幾萬價錢

但有d毒撚以為自己日日上前線battlefront
日日cosplay美軍 著住動畫tee 9唔掂8咁
事實見到好多身高唔過180揹住條車肽係身既中年呀叔
老老實實 真係唔係人人都carry到
帶個袋姐都搞一大輪野
返工放工已經好攰
Edc袋一定輕便最緊要

UA 已經比左老豆用~

無錯
同埋我諗住一袋走天涯
粗用野都係買番非美製，無咁肉赤

最近上去睇見翻埋美製

haha唔好意思我都係見之前有人講過先share吓姐，估唔到大家咁有反應，我自膠了

今日去左睇 無黑色 其他色都有

諗住集運買一個,
有冇巴打想順路想夾下單？
西鐵線交收優先

新手想入1day

上網搵好似得代理有得賣 有冇地方平啲

同埋點解官網得2day? 想睇返1 day原價都搵唔到

爬左文好似都係18樓最抵

不過星期日冇開

1 day本身好似係亞洲先有
最先得日本有 後期香港都有

好👌🏻

咁聽日就入

1day同asap好似差唔多

都好正

諗緊買2 day assault 定 urban assault
用去去旅行/daily pack
24定27L好難揀
同埋除左香港9月先有
有冇其他外國網可以集運來香港

Both

如果筆直夠，買曬兩個真係幾唔錯

新手上路 想問下1day 係咪有分18L同20L? 我見18L 2700$ 20L 3000$倒

究竟1day 定asap好
兩款都好鍾意但無錢both

Asap

其實asap 出左幾多個version

2019 20L
2016 15L

仲有無
有無間隔放notebook

asap 2019好用好洗好多
入便molle位插乜都得啦
出便都係橫molle好用過1day

20L 好似好用D2day又太大 18L又太細咁

1 Day 係日本要求 MR 出的款
所以只有日本官網先有，美國官網無
其實唔止 1 Day
個別有啲款都係日本官網先有
或日本官網比美國官網早有

其實係供貨問題
其實18樓都可以訂到只不過係佢哋入唔入貨
鬼佬多數揀asap因為條帶夠厚（無論係s/m/l size 都比1dap舒服）
日本限定多數係自訂顏色/crossover
:sweet pea

上年日本都設計左隻edc袋super slick 都係全球銷售不過二千幾蚊價錢美制冇背負

真日本限定既只有scape artist
Scape artist

有無巴打試過係官網/其他網買美製袋再集運返黎18樓好貴

我指有啲款日本官網先有
唔係指 crossover，主要係講一般款
例如 Rolling Stone

咁如果肯供貨，梗係全世界都買到啦

Scape artist搵唔返啦...

月頭先剛剛收到個2 days
見UA 減到$800幾琴日又執左一個返工用

18-24L出街返工最正路

尋日扮人既popo孭UA
依加見到灰色UA就諗起果一幕

咪撚再買藍絲18樓！上網買再集運啦！

邊條撚樣再係永高買，一係狗，一係on99！

請問大家背脊個網面會唔會好快就磨花哂

我本身用開Ospery talon 22，不過個袋內內外外啲黑霉點整極都唔走，所以考慮買個coulee 25換咗佢，唔知呢度用過嘅巴絲有咩評價？
諗住用嚟行山同去打波用
ubran assault 太細個同埋冇水袋位

買呢個ospery 之前已經諗coulee 25，不過當時ospery 大特價所以冇買coulee

我都想知有無巴打成功過分享下
想買asap

同問，唔想幫襯18/f

要我幫襯撐警18樓我情願唔再買MR
之前未爆出佢撐警走左去課金真係後悔到仆街

一係就捱抄價觀塘
一係就官網集運，幾貴都好總之唔買18樓！

我想問下我係campsaver買2day assult，但佢send email 叫我confirm，我用渣打信用卡俾錢，去去cs話冇approval code，即係得paypal confirm，但佢又叫我打返179美金入去，咁係咪會俾左2次錢有冇人明我講咩

巴打2day 如何？日用會唔會太大？

佢係咪offer兩種verification比你?
1種係人手verf
第2種paypal
你要覆左佢想用邊種先

1既話佢會開多個transaction 1-5US隨機
你睇到張卡扣左幾多就係email度球佢過左幾多錢同過數日期
verf果D錢會自動回返比你

2就好似話佢會cut你之前payment
你就覆email講低個自己個paypal ID比佢
之後就跟指示係paypal過數去佢ac
不過就運送地址就跟paypal個登記address

之前買arc'teryx用過campsaver 買個曖頸要4個月先送到黎
早知唔貪discourt去backcountry好過

我爆外國網有得買2day先既
經過一輪波折， 2Day終於到香港

想買hip monkey，有冇集運？

sweet pea橙
有無巴打岩

用魔術索帶捲完D帶

成日勾爛D野

有冇巴打教學

coulee最大敗筆應該係D外袋，好多人話會鬆，唔知改返未

啱啱買咗個19 SCREE
不過想問下個袋有咩唔好想轉？

整好了 試多幾次勾果面向內就得左

不過個背花哂

我用集運，用paypal會直送香港
想問下你地係咩網買
想9月頭之前有

太大個
番工無野拎
成日想買個二十幾litre
但又無背負系統
最後買大左又用唔著

Paypal應該可以set多個集運地址架

少野袋無背負反而仲好，背負本身都有重量，又要較一輪拉返貼背

BTW，我D ~30L既袋都係去旅行/行山之類先用，一年用得幾次

你email返佢更新個集運地址畀佢就得
我上年都係campsaver買野再畀個新地址佢就搞惦

唔該，我試下先，仲有個問題，佢同一款分開s-m同l xl有咩分別

好似係揹帶長度

所以想換個細d
2day都想試下
電腦 飯盒 水 gym衫
加埋好重
無背負好難頂

我果個都仲有兩日就到！好期待

我平時孭開gregory 個d daypack
2 day 對我黎講當daypack 又真係大左少少
我孭返公司俾同事話我咁大個背囊係咪去發夢
我買2 day 主要係旅行用
買完手信塞入去唔駛煩

屌佢個濕鳩asap細到我屌出聲,平時用都ok
返鄉下個hip monkey仲有用過佢,下次買定個3dap好過
返鄉下帶3dap+hip monkey好過

1 Days 都大過 ASAP架~
對我黎講ASAP 都夠用, 打波拎鞋, 衫, 沖涼野都OK

咁 ASAP 本身個設計就係為咗快速輕便 (雖然都唔算真係好輕)
細係官方寫明嘅賣點之一
所以先叫 ASAP
本來就係預你平時用
你屌人細出 trip 唔夠用又好似搞笑咗啲

我都覺得 hip monkey 好用，但裝嘢唔會多過 ASAP 啩

邊到仲有黑色hip monkey

而家20L呀..我係某年特別細果版..hip monkey係方便使用
Ps:我果版係特別細我先屌柒佢姐,佢係連平時用都好細

決定左入隻asap
但決定唔到買black定foliage
大家覺得邊隻靚啲

我都心思思asap or 1day, 2days 做日用好似太大

[2DAP]
岩岩集運到左，即刻開黎用。
水樽，縮骨傘都可以放返袋入面，
之前用front都要插係出面。
再加幾本書同兩件衫，仲有好多位。
內籠網袋放幾包紙巾

最正，頂蓋兩格，細既放X shock, 大既放銀包完美！

2day到咗x2
同意頂袋x2 好撚正
但最正係laptop拉鏈位，唔使下下開y zip都攞到電腦好爽皮
最緊要係一裝多些少野就發揮到背負既效果
雖然條腰帶好雞，真係好雞
但個人覺得千五鬆d有依個質素既袋真係好撚正

同時確定再大d 3day做edc真係唔得

Asap啦 廿L岩岩好

edc 其實點解

edc=日日帶

想睇下2DAYS 實物大唔大 我見佢個LAPTOP 位好正
有冇巴打可以放一放咩上身既圖,雖然樓上有,想參考多少少圖

太大就直接ASAP算

原來係every day carry明白哂

EVERYDAY CARRY

質地都好似雞左，我之前用front布料厚身D,拉鍊都實D.

條腰帶仲衰過gregory daypack果條。

個volume岩岩好！

布料我覺得情有可原
依個volume仲厚料就好撚重
預帶就厚身d令膊頭舒服d

想問下巴打
UA 有冇位係個袋度掛個bottle pocket

同意，揹帶係唔錯。

料太薄驚易磨爛。。。

呢個價位真係絕對抵屌，有得痴章已經好開心。

我肥仔黎，幫唔到你

我係18樓試過3day, 睇落差唔多。

另外同一個放滿既gregory day&half差唔多大。

佢都講明係萬用+民用
你唔係諗住孭黎開山劈石就應該幾耐用

18樓班撚樣，你地幾好人都冇用，因為你地個心黑色嫁仆街

除咗袋底，成袋都無molle喎點掛
一係你買UA 24 有水樽位會仲好

無見完實物
但明明都係用500D CORDURA®
同一種料、同一強度編號，應該係相同厚薄喎？

個人感覺。。。
我個front賣左都係憑記憶覺得front厚D

x2
仲有個UA
想放UA，有無人想要

2day assult 個頂無魔術貼有冇得自己加上去

係咪有coupon code? 我見到199既...

咩色,幾錢?

PM答你

TG @DkC2017

kk

Features of Mystery Ranch 2 Day Assault
VELCRO pile on top of lid for morale patches
有魔術貼位, 可以自己貼章上去~

thanks, UA無VELCRO但8百幾9百好平

之前自己孭左個 UA 炒電單車，個袋只係花左冇爛
500D CORDURA 算係幾耐用架喇~

其實只係細3day少少 不過價錢平一個double
不過就非美製

但好多野都無
無水樽位，無molle, 無背負
無縮袋帶，無雙頂袋

好想知琴日位爸打個COUPON CODE

如果front或者coulee 25出街翻學用會唔會好誇張 仲未諗好入手邊款

Front 放唔到notebook coulee太行山feel

咁ua係咪最穩陣

2 day 要放水袋係咪要放notebook 個位？
條喉係邊度穿出黎？

好似同asap一樣有頂zip

27L真係太大 對比之下反正都唔會係edc pack不如正正經經買個美製3dap好

搞錯 係好似1dat 咁有細slide zip係頂for 開口

想問下你地仲係邊個網買2 day assault ，campsaver個verification 好煩

請問呢度有無巴打用過 street zen?
我見都幾靚仔
25L應該都夠我擺跑鞋，放工去跑步

有冇巴打放 3dap
另外有個UA好少用想放

Huckberry, US$199

觀塘個網出咗2 day價錢 $1791
24L UA $1485
唔撚好去搶

呢暗不嬲食開人血饅頭
見人唔幫襯18樓就用海鮮價

全港總代理咪又係18樓
集運仲無咁嬲

咁UA 21L 正價都$12XX
24L 好難標低過呢個價

好似$1211
但一個特價就$880

巴打，點收皮法？

居然冇相睇

ching你個ua係咩色?18定21?

黑警最愛

屌 睇live見到勁多鬼揹MR

記者多呀？
鬼應該係跟黑衫買裝，本身都好多人用MR發夢

鬼都多，本身就多黑警孭MR

睇返條片先講 全部舊版hip mokey舊色ua
本身就多狗仔用MR

擺喺度總有機會用得著

我個SCREE都係擺多過用，但真係要用起上黎就知佢幾重要

搭單問句，日常返工係咪UA最啱洗

睇你多唔多野揹
同揹住行路多唔多
早2年有個
純文件同支水都ok既
一加部電腦重到hihi
但防水性同間隔係抵玩

Asap/1dap Goodest EDC backpack

都係一對鞋，一套衫去做尖咁

無巴打用過?

有冇巴打知log on隻新款叫咩？
佢個外觀同ua好似架
但喺中間條拉鏈嘅兩邊多咗個位

無野了 原來係coulee

自己用開arro 22 如果買2day 會唔會大好多

想知隻2 day 放唔放到15 寸notebook 呢？

15吋放到呀

唉，早知買佢，岩岩買左個UA 21 ，但想要大D，返工多野攞，2DAY 幾多L 架？

2DAY 幾多L都要問？
洗唔洗伸手伸到咁

香港係咪未有2DAY現貨
好想去試

18樓9月尾先有好似
我個人覺得好撚正

我諗住傾下計啫，原來咁惡既，我出返去先啦

27L但其實都唔係好，我覺得似24L

我用front, 佢話20L,我都係覺得15-17L

front似arro22細少少，但2day大過arro22.

真心想知2dap幾大，去試下3day / gregory day&half就得。差別唔大。

我front換完2dap，d frd都唔知我換左。。。

本身條腰帶我照佢寄黎咁扣住係屎忽位無用。

屌那星，琴日行行下，條腰帶跌左落黎條條fing, 我以為個扣打開左，諗住扣返。

點知係個扣扣住，係一邊成條帶甩左。。好彩無兩邊甩晒，跌係街。

見原來甩得，我直接拆鳩左佢算。。

唔係惡，係一啲上網2分鐘都睇到既野
有必要伸手到咁咩？

第一次買有背負系統嘅MR ，想網購個2 day， size好難決定。172cm 65kg, 中等身型 應該揀S/M 定L/XL ? 有冇用家分享吓?

S/M 得啦。 MR一向冇180咪買L/XL

無錯，180 先0岩0岩進入L/XL背負收得最埋既size

揹好啲個袋啦狗仔！

九月尾

2DAY 買咩色好

18樓試好啦
由啲狗去幫襯啦，實有方法網購

18樓啲staff，知有人mon呢個post阻網購，你含狗L啦

2DAP都有背負咩

塊背板算唔算背負? 定我誤會咗

點會無

用scree s/m，180要拉到好出，好醜，下次買袋買l/xl算

邊間
求提示

THANKS 搵到了

係呀
你追下post就係有人同Huckberry爆料搞到我第一次shippment寄唔到之餘仲無得補寄
咪集運囉dllm
18樓係呀我講你呀

2dap是咪唔係made in US?

咁平你話呢

依家暫時得菲/越制，唔知會唔會日本仔又中意，叫美國個邊做多個美制版本呢?

日本仔有美製版既sweet pea

仲要勁撚多色
已經變做潮袋

今日孭左UA 21L 返工
裝左notebook, 一對鞋同一套衫做gym 都仲有空間剩
好難想像孭3 day 咁大可以用黎裝d 乜

有幾隻拼色都幾靚既
但都係太大了 平時出街返學唔岩用

起初我都係咁諗
但我做運動時會加多個水樽，同埋落雨帶遮
UA無水樽袋，焗住塞入面就會開始唔夠位

係呀, 好似美國個邊賣既Robo Flip係菲/越制, 但係依家日本，甚至香港都有美制，所以我會等下先

美製袋個加就唔係呢個價錢
坦白講係平先揀2dap姐
如果有美製2dap 不如買3dap仲好

Front /asap 1dap都有Molle位
日常用呢個L數最好
其實最大問題係ua冇背負 袋重野好辛苦

但你講既款都貴，一係就無laptop 位，我買2 day有水樽位有laptop位仲要唔貴
除非有美製情意結
雖然MR有出孭帶molle既水樽袋
但水樽掛心口真係接受唔到

同埋UA無背負真係唔掂

Front好貴咩？
Molle位兩側都有 Mr自家都有出
平日行街睇戲食飯返工做埋尖都唔洗用到27L
雖然我岩岩都入左個2年day但係旅行用就算
不過買美軍軍品買唔買美製就另一回事

我慣咗一袋走天下
2day帶laptop通勤到旅行鳩質手信入袋都ok
正因為粗用，所以買美帝版我會肉赤d
所以2day既出現真係打救咗我

有朋友美國翻香港，叫佢幫手買，買asap 定2days 好， 170矮仔
翻工用，放工會gym

身形夠大隻就2days啦。

Asap美國斷晒貨

美製係虛榮感

美國官網仲有

有無人有見過呢款？Daily use好似啱啱好

唔大隻又唔瘦

你按入去買...就知出事

asap啦
170 孭2day ,遠睇都似3day

好似買到

買完2day日常用覺得太大想買asap

有朋友親戚係美國幫手買asap

攬炒個晚見到有巴打3 day+香港加油章, 好正

所以我都會整
奈何2 day個pad好細，加得加油香港加唔到union jack上去

唔好18樓買呀，上網買啦

有冇巴打放美製3dap或者asap呀？黑色或者mc色
tg圖同價錢，thx

買M/L係咪太大？

得s/m或m/l
我覺得身高180 以下s/m就ok

s/m或l/xl

想跟機買加油章但係入唔到gp

同上

落哂order已cut單

想問下front 可以點加繡章上去
有無邊間舖頭介紹

Thanks 我打錯咗
但宜家外國搵唔到S/M 2 Day

點解唔問下台灣

我見要電話No.先開到AC

好似唔止一間行山鋪賣MR

推

自己飛轉台灣玩加買都仲抵

ok已覆

如果有得再落order 會跟機，thx 巴打們

跟機

究竟等2day定買front好

2 DAY 27L

FRONT 20L

睇你想要幾大

我覺得2day應該幾百搭，返工返學/去個短trip又得。我諗平日孭上身應該唔會太誇張

你諗多左了 上身同3dap差唔多大 180都覺得大 冇需要袋咁多野就FRONT 好過啦

之前個袋15L唔夠用

入左ASAP又用唔哂

個人貪心又想去camp用又想日常用

日常用ASAP SIZE PREFECT有凸

返地盤日日都要落SITE既我諗OK既
我應該玩多個月放 除左拎黎去左一次旅行之外都冇用過

Scape artist 真係 J出血
頭幾個mr post仲有巴打係日本樂天訂到想要

師兄，其實front同ASAP個容量唔係差太遠？

好似都係20L

我諗去個台灣短trip都應該夠用

果幾日無追post miss左
真心想要

我都係

想跟團

有無巴打知邊間有UA21L 黑色 現貨
今晚出去買。

覺得2day太大，都係front算

唔好去18樓，其他自己上price睇

咩色 有興趣

但Front冇腰帶…

要自己取捨下，始終冇十全十美

我有諗過自己加條落去，返正佢本身果啲腰帶都好雞

3day嗰隻好似有得拆

3day高階野嘛

師兄，有冇啲咩小包介紹可以扣喺個袋度

3day嗰隻唔係拆，只係收埋喺側邊

MR官方都有出Molly袋，睇唔啱嘅可以睇TASMANIAN TIGER，毅成有賣呢個牌子

入班用紅白藍最好

見到fb有得訂2day

黑 但上星期去完一次歐遊個底磨花左
感覺2dap個輝同樣係500d但cheap好多咁

用開“極架Re”想轉用MR，但“極架Re”隻1Day轉揹MR隻2Day會唔會大好多？
諗緊2Day定Front...
謝謝

2dap未見過實物 3感覺太大

可能係俾人介花嘅呢

魔術貼

巴打有經驗喎

我上星期見旺角間backpacker 有貨
但黑色冇特價
BTW 我睇呢間野FB 似係黃嘅
巴打可以支持

個molly幾大

如果係行貨咪又係同永高行入貨
有乜分別

當然外國買到梗係外國買唔駛益18樓
但如果要係香港買都唔好直接幫襯18樓
起碼18樓會賺少一部分錢

今日先買完個front

我

橙色太顯眼，但係平好多

無知一問其實mr嘅raincover有咩咁特別？貴其他牌子成倍

舊版coulee 25
定2dap
諗到頭都爆

諗緊改版前買唔買1Day

9月頭去英文果邊
上官網睇12000twd
Or有無香港鋪賣得平d?
Thanks

有, 預我一個

無黑色逼住買橙
啲料靚啲掛
入邊都有人簽名

無特別，牌子問題

唉, 軍武裝, 仲諗住會正氣d, 結果多狗用, 代理又撐警, 而家都唔太想用

本身有黑1dap, 黑hip monkey, 黑outsider

有冇未有袋嘅巴絲想低價入手除咗hip monkey真係幾好用, 其他兩個都係連登2手收返黎, 接受到3手袋 (我自己第三手好少用) 嘅巴打歡迎tg

我又覺得無所謂
好多勇武都孭MR

我都會孭嘅, 留低最常用果個就算

想問下coulee 25擺唔擺到13寸laptop?

有無code share

個3day連埋堆dlc差唔多用左4000
真係唔想因爲班狗而棄袋

不過呢期都睇緊第2d 30l左右既袋啦

Olive Sa, 一陣5點幾完，另 buyee 做緊免 service charge

18樓出左價，$1791，用返個3Day算

觀塘間鋪都$1791
即係叫我地集運

巴打, 我之前confirm 左order , 岩岩轉左TG account , 可唔可以比絛LINK 我入返去?

我好似見到你轉名，一係你擺tg acc等我放你入去？

Front裝唔裝到13吋notebook 同A4 folder?

巴打可以加埋我嗎？

cut咗單喇喎
你confirm咗order未

想買2day ，forest定foliage 色靚，有無巴打有實物影嚟些牙

多謝介紹

No，佢個內格係裝水袋。

放本書睇就得

但斷曬貨

如果唔放內格就咁放入去呢？

美製都有地方令我好失望，希望唔會繼續甩落去，反之菲律賓製front條鏈做功好好多

其實舊黒色拉鏈甩係正常,想唔甩,買新CB色拉鏈啦

最近先識欣賞呢個袋
邊到入手最好
見到有巴打話唔好益18樓係點解？

18樓藍絲

19 ASAP冇呢個問題
唔明點解同係19既1DAP仲有呢條

不能同意更多
依個位真係好衰

我都甩左哩個位，會唔會繼續甩落去架
搞到我次次拉都就住就住

係，加個電腦袋就唔會花

放心一定會
不過我都係照用 就唔就住都係咁上下
暫時落雨用都無入哂水咁

啞色的拉鏈邊係 IR-compliant (防紅外線)
呢隻料係咁
而且係 MR 同 YKK 合作出
唔完全係 MR 單方面問題

Front 唔係 IR-compliant
只係一般防水邊拉鍊
不能比較

我都知，只係有d在意姐，依然開心使用中

啱啱去美國買usd 199 加4% sale tax

可以校yoke 真係正

依個價錢有yoke既既戰術袋真係少

我發夢用dakine helipro 24L. 頭盔 加裝置 有D唔夠。2day 27L 鬆動好多

US lm

咁大個驚唔驚走得慢

呢隻灰定綠？

Forest Green

有冇外掛介紹下

跟機 x2

想問下宜家1dap係咪得返深色章唔係橙色

咩野深色章

Mystery Ranch牌子個章係灰色

18，19年分別

回番上面，1 dap 個章隻色係咁樣，個人認為靚過以前淺色

FTFY:黃色/橙色logo乃14年前版本 只不過今年係玩復克

明明分別咁大

咩色？新版定舊版？

想買個Urban Assault 平時番工出街用
最近好似出左個Urban Assault 24L, 同Urban Assault 21L 最大分別係唔係電腦間同側袋?
見24L 好少人講.

正解
孭上身睇下舒唔舒服
再試埋有yoke背負系統既2day
之後再考慮下

嚟緊行富士山
3 Days 想買 rain cover
有冇推介？
定本身個袋已經夠？

3 Day BVS 官返都講明只是 water repellent (防撥水)
3 Day CL 直頭無講﹐但照計都係 Cordura + Teflon ，都係 water repellent
大雨啲或者淋雨時間長啲一樣會慢慢濕透
點都有 rain cover 安全啲

其實 Cordura 本身就算加埋 Teflon 都只係water repellent
而去唔到防水級 (waterproof)
除非生產商自己再加工 (例如Magforce 玩注膠)
否則都係唔防水
各商家用「防水袋」去介紹 1day 2day 3day asap 等
其實有啲誤導

所以今年買既會係橙色logo?

舊版BOP 有冇方法Attach落背囊到?

可以呢種玩法 仲好玩過放兩側（只限asap,3dap)

我1DAP

想問下巴打邊度會有黑色2day買??
唔想去個間深藍鋪頭買 睇觀塘個網同campxxxxx又賣晒

想買黑色1day, 喺邊間買好？

huckberry, 集運

lm

香港未番貨，台灣就有

campsaver有coupon code 20%off

買MR 2 day $160

我直接ship to home address 200usd係咪正常第一次買 見有d人話唔寄香港 但我又place到order 我好亂

有時係會咁
先收你錢 ship嗰時refused

咁我依家係咪齋等睇佢寄唔寄

最好係咁

大家有無睇歡塘間嘢，好似偽黃？仲要出香港加油章

間野8.5冇罷工

我見佢得返L/XL

最多中立
但MR大貨都係18樓
所以都係上網買啦

Send俾mr話18樓撐警，影響佢地品牌形象好過

咁我相信作用不大
除非你話警方指定背囊用MR
加圖佐證

18樓撐警關警察用冇關係不過呢個方法好撚狗都係算啦

係囉
袋本身無罪，係用既人有分有無罪

依家係講緊代理嘅取態影響緊佢地品牌，關袋咩事

咁警察都有用
18樓如果似精品咁on鳩出post屌示威者就斷撚到正可以同美國總公司投訴啦

18樓賣防激光鏡俾狗

其實大家係咪搞錯咗啲嘢
MR 自己有一大班客仔喺軍、警、消防
部隊機關直接入貨
而18樓本來就係做警察用品專門店起家
警察同紀律部隊係佢最大客源
按18樓同MR關係，MR唔會唔知18樓背景
你同MR投訴18樓賣俾警察及撐警
相信MR 只會黑人問號

巴打有多可唔可以通知聲

巴打隻綠色係咪偏淺?睇落去都幾淺咁 唔錯

偏淺

諗住係支那寶買美帝旗patch. 完來禁埋

咁你唔用mr係咪會死

官網見有分 s m/l
其實有乜分別

除左官網 網上邊到買好

利伸 新手 想買2day/3day

背架Size嚟，官網有教點分自己係咩Size

2days咩色最正，除咗灰色，其他三隻都幾順眼

同埋戰術筆又禁。

依排成日運動 條帶搞到有陣臭汗味
想問下巴打有冇咩方法可以除臭

有朋友話用納米樂開水浸除臭好有效

唔好話送香港
內地自己啲敏感時間
例如兩會期間
唔少賣戰術嘢淘寶店直頭都禁乜都唔俾賣

幾耐會ship到香港

落左單 話會10-21 日內出貨

2day終於送到
第一次用
都幾難較個背
係咪拎返板出來先 再分開個魔術貼先較到個背
較完就放返塊板入去?
同埋想問下胸果條帶係咪會係心口位置到

背負yes
帶可以較，孭帶個扣有得拉鬆去較高底
但都會響心口附近架喇

巴打係邊到落單？

可能少少離題...
尋晚睇SSP live見到個俾人拉上車都喺揹緊MR...

咩色，影張相嚟放下毒

Mon po18樓

先拆個膠版出黎，再將背負連袋既魔術貼拆除，個背負有一格格顯示俾你較長度，伸得愈長就愈俾高佬用，縮哂入去咪俾矮人用

較完，痴番魔術貼，裝番膠版，試孭
孭時較番孭帶個頂同底既索帶微調

重覆以上動作直到你大部份肩胛骨，膊頭同尾龍骨平均分配背囊重量

啱啱係campxxxxx買左個 2day 俾完錢log in 唔到 宜家搵唔返個order

18樓仝人，祝你死全家

我覺得你唔想幫襯撐警18樓無問題
但block水貨入咁人哋公事公辦啫
咁都死全家呢個世紀仲邊有人做官方代理

世*界

唔撐警咪唔駛死全家又可以做代理

yes
罷買18樓，有集運
已經有效果

無send gmail confirm？

冇野了 自己一路打錯左個order no.所以一路搵唔到 宜家搵到了 第一次係外國網買野嚇到瀨屎

多謝巴打肯接手, 1dap已經放咗俾另一位巴打, 希望你用得開心

本身揹咗arro22 8年 想換袋
究竟點先可以係網上買到asap

我都用左arro22 6年，岩岩訂左2day

Agger，好多塵

KT SUBXXXXN

早兩日先孭住個2day上富士山

師兄買完有冇話要 Verify Your Payment Information 我搞完停左個呢步度

我上星期揹3day 上去
重撚到on99

好似試過，但我無乜印象，輸入完card info就直接俾錢
第一次唔成功，第二次我改地址就得左

我都係入完card info 就俾錢 收到銀行sms 已授權交易 但係之後又收到封email 話要Verify Your Payment Information 所以我都唔知要點做

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

今個星期五我都山富士山
仲諗緊帶唔帶腳架上去

我1機2鏡，腳架加joby 八爪魚架...
連埋其他野成7,8kg...揹到想死
發現3day 個背負好似冇glacier 果d 咁舒服

見到你咁講，立即去訂咗個。。。連shipping us204.... 希望唔好有咩閃失啦

剛剛睇到上面有人POST圖話campsaver唔送香港…有冇人知幾耐會知ORDER是否可以？我收到CONFIRMATION MAIL…

我用集運咋打算

我現在睇緊會唔會好似樓上講畀人cut香港單。。。如果係cut,咁都只可用集運

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

山項會唔會太人多人冇位用腳架？

我指影日出

我上唔切山頂睇， 係9.5合倒睇，係條路嘅盡位到set, 不過好多人都唔停一直行，所以都要睇住唔好阻到人。
山頂應該都多位，多人可以行遠d 都得

我諗campsaver應該暫時最平
大家攞到貨未？

我太多袋冇買 暫時

今日PLACE ORDER…現在等緊…最怕冇啦啦話唔寄HK

有機會

cancelled

收到2day啦，都幾正，番工用一流

巴打買咩色 有無圖share

我都想睇吓個2day喺點

邊到買到個黑色頭盔掛兜？

人在台灣
$3k買1day
巴打們點睇

咩色logo

黑底燈logo

同問

舊logo都有

3k貴wo

ching我今日收到呢封email了
應該係回覆佢個email/聯繫佢個cs做返個verification
有兩個方法list左出黎

應該係咁

我都搞掂了 好似仲話會有多5% discount 添

想問你地買2day assault s/m定L/XL 唔係好知點分

講多次你冇180或以上唔洗諗L/XL size
一向XL係俾高佬用,你如果得香港男仕平均高度.就S/M size得
即係平時分碼:S M/L XL

我176之前係18樓買3day佢叫我買L

日日見你地講2DAY,攪到又心郁想入,但係本身有3DAY CL,係衰重,睇2DAY重量又差唔多,又唔係美制

果時香港一返3day CL就買
仲覺得班友幾有心機serve我
點知班友咁冇良知

美唔美制真係咁重要咩要爛咪又係爛俾你睇

俾美金支持美帝仲好
閪水不留中國田

美制一定賣得貴D，咁撞款機會細好多，2day好大機會變到UA咁

campsaver
岩岩落單210usd
都1700hkd
同香港買差唔多

公廁袋

等cut單

同3day一樣樣

cut咗了。。。。唉。。。
問緊可唔可以轉地址而唔cut單
有無兄弟知1500港幣香港買唔買到呀

是q但啦
已經過咗憎人撞款既年紀
平得黎有yoke已經好滿意

我都收到cut單
但信用卡錢佢點回番比我

巴打你地係咪寄香港？

集運

同美帝價錢唔爭好遠

綠色果個sweetpea？

個1 day assault 用左唔夠兩個月，條防水膠開始甩

巴打今朝嘅日出？

證明美製未必完美
美國車夠美製，咁香港有無人買？

八月頭去架

巴打識貨

我鍾意山系多過軍系，MR袋山系中有軍味，所以有留意

之前去日本北海道電單車環島遊

一返嚟就發夢了

3Days 夠擺3套衫有突，再放埋相機岩岩好

可唔可以影嚟睇下

X max

好似近排新岀既 實物幾靚仔
我份人高大 咩細既袋會成個小朋友咁
我覺得24L岩我多啲 21都係太細

超靚呀,好正呀

2Day 18樓話到左貨...

係
但新註冊有$35off

18/f 一出post 有二百幾留言，2 day會否變mk袋?

仆街了

點解新產品係香港賣又賣得遲過其他地區
其他產品又唔係同一日開賣

今日拎到隻2 day不過真係覺得太大carry唔起個袋好正不過我人太矮
黑色s/m, 有意tg @Jsk2019

係沙色就好了

個袋d間格好正呀如果細返3-5L就好喇

2day隻沙色好沉，綠正D

如果2day係22-25L美製就好了

買左l/xl，好正

黑啊，著suit都襯到，其他色難襯啲

我第一次用campsaver
佢email左$35promotecode我

MR用家表示黑色特別吸塵

所以我都賣咗個3day

係容易襯衫,但吸塵到屌出聲
黑色=吸塵機
污糟最顯眼:FG>CB=Black>MC
PS:以上只是個人意見

有少少嘢頂一頂就出晒白印

剛再喺campsaver訂過(之前有20%off時畀佢cut咗我直接寄香港)轉去集運倉，請問有無人知back order大約等幾耐?

Asap同day1 太貴
Day2同front 點簡好？
我最緊要條腰舒服 腰骨有事

個人認為2day靚好多

揹係咪唔重好舒服？

未揹過2day答你唔到

你揹緊邊款？
重唔重？

之前3day,冇嘢就唔重，揹相機就好重
老實講。。。mystery ranch好焗身

焗住咪好辛苦？
本身自己用緊Gregory...
因腰有事先買呢啲袋

真係揹重嘢就最好買有腰帶款車組壞siv會點:

大家Superslick點睇，細個d好似啱平日用

都係返工用
有時會袋notebook同小量文件

應該夠做啦

唔好意思一直去開18樓 原來係

想買黑色2 day 仲可以去邊度買

樓上有ching 放

係曼谷tank shop買左day2 1400only有15%off

聽日帶美製MR去美領

已屌2 day

美制3 day路過

得越製

用美國passport補分ok?

有預感嚟緊一街都係2 day

唔好講啦

其實個袋好先多人用既
個間格真係好

咁嘅價錢,死撚緊
繼UA同front後又一力作
今次係街上撞款機會率高

啲超長既背囊帶同肩帶可以點收埋

淘寶買魔術貼

話說今日喺18樓淨睇唔買，已經見到有幾個人買2Day

莫非你都買咗？

有冇人用緊RATS
想換袋

有,好鬼重
3D好似好D

啱啱睇左官網 成3.幾kg
明明得廿幾L
都係2d算

用RATS出街係愛呀

已入手2days forest green

一街都係有咩所謂,唔通一街同款車就唔買咩,有咩所謂,最緊要自己鍾意

等緊返貨

24L 個款會唔會好厚,多左個電腦格,龜背咁
都有D興趣,可惜無COYETE呢類沙色...

明呀，不過心𥚃多少唔想一街都撞款

甩撚到仆街
開頭心痛到

依家已經睇化哂

我手多bid左個戰場回流版翻黎
有無興趣？ 平放 太多袋

Ua24不了，咁大咁重，成個龜背咁

買左 Coyote 間格好實用，返工旅行都夠放

我諗就唔會，都真係幾大個，冇咁上下大份唔會做daily

上左18樓睇, 我自己覺得有3day唔駛買2day, 隻3day除左旅行平時都好少用.
諗緊買返front 定ua 24, 平時日常出街用途

路過， 忍唔住手又入埋個hip monkey

上個月太熱同行錯路冇去到
下年再睇睇有冇機會去

買還買，唔好益撐警垃圾

唔會再幫襯佢地

如果帶太長 淘寶可以買咩幫到我

用魔術貼帶

實際使用情況

買3M就夠

2day放唔放得落部相機加兩支鏡再加其它出街淋糝嘢

咁咪厚左 有冇啲再靚啲既方法

多餘嘅剪鳩咗佢，然後用火機辣靚個尾

堅定流..

suburban 買啦

【太阳雪】尼龙魔术贴捆绑带 结合带 织带整理带 收纳带

堅
你又唔想紮..咁只淨返剪鳩咗佢再辣靚個尾
睇你自己決定

呢個係唯一方法

屌咪又係經18樓代理
一鳩樣

有冇師兄會用熱熔管放喺front啲拉鍊

入咗19版嘅Bop
有Molle好好用可以做埋1Day嘅掛包/穿埋皮帶做腰包

我都係外國網入左19版一藍一黑
同FD一人一個

我都係叫美國嘅朋友係官網買 佢返開嚟畀我

上個星期入左黑色

有無巴打想一齊網購2day
campsaver仲有9折
有興趣就開團購

1 Day 定 ASAP 好
18L / 20L
有章 / 冇章
但我哈比人165 邊款好睇啲

兩個都有得貼章呀

上18樓上身試穩陣

我意思係 真係有車個章落去

Asap繡埋落去好睇d
你睇下cheap雞越製/菲製同1dap都係就咁塊布

香港幾錢

終於都買咗個香港加油章黐落3 Days

一出果日就買左個章
揹出街D人當你怪人

好奇一問你點feel到人地當你怪人？

搭地鐵D人落車會倒轉頭望你

人地欽敬你啫，睇開D

可能我黑衫黑褲+香港章個個當我示威者

不過我都係單丁一個章
諗住買多個其他睇落冇咁怪

BTW同路人又何必介意人點睇

同意
或者。。。打橫好似好睇啲

$40?

係

邊到買

Suburban

個袋好污糟下喎

軍袋唔粗用唔通擺屋企入防潮箱？

美軍士兵：嘩屌俾Isis射穿我個3day !
They will pay for it!

你又啱，不過天氣熱幾個月冇用，早排拎出來真係發霉，拎去浴缸浸下佢，成缸水啡色

香港邊到仲有 MR Webkeeper買？thx

Coulee 25定2 Day好
見你地好多都用2Day

呢啲嘢淘寶啦

bro上美國campsaver買$1372
加埋運費估1500有找

始終唔鍾意令面拉鏈

2 day?
我唔見有discount嘅？

好大舊

2day,3day打太爆同放太少嘢都唔好睇

就咁攞條黑色紮頭髮用既象筋紮起
反正黑色唔顯眼（用緊黑色Urban Assault）

日日揹27L遲左變小拳石

唔知係太重定點 8.5kg 個膊揹到酸

諗緊UA21定24, 24好實用但又好似好大舊咁

香港邊到多章買

有背負＝/=無重量 日日都揹個走佬袋塞到漲一漲

周街都係

想買UA 21 Galaxy色
但上網睇度度都冇貨

你話周街都係m2-5 hi-dice同四色叢林就驚

Ua 最撚易買㗎啦啵

琴日試實物上身 唔係話差 但我女友話好壽星公
仆街俾佢講兩講又覺得係
而家諗住轉會arcteryx arro22
雖然我一開始就係因為佢公廁先想買mr.....
同埋上身試arro22係舒服d

你有咩要求呀 唔好用公廁arro22 啦，仲有好多選擇靚過arro22

所以仲考慮緊 真係唔想揹公廁 仲要貴d
雖然我唔係香港住

呢幾日再睇下
Ua 21L又太扁 24L又覺得太撚漲
我都覺得自己好撚麻煩

Front or 1dap

asap 到咗

Campsaver我訂條neck warmer 要1-4個月
依家仲見到同一件貨4-7個月

幾錢？